唔好再逗留係金鐘，中環雪廠街要人，置地廣場咩都好

唔好再逗留係金鐘，中環雪廠街要人，置地廣場咩都好
人已到中環

Push

推

唔想再見到你哋受傷

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘

大家盡快離開金鐘好唔好
聽話啦

push

我無野講

雪廠街

雪廠街有傭工佔領

[member]前線偵查 1812
德副道已經冇曬法輪功同青關會。基本行車暢順，冇狗看守。
僅餘少量法輪功成員係水街休息，有狗看守。

而中聯辦外只有四隻狗看守。

已經見到啲巴打，好開心